人民幣兌美元跌逾200點子 再創逾11年半低位

人民幣兌美元收市下跌264點子，報7.1716元兌1美元，再創逾11年半低位。

中美互徵關稅，加劇市場緊張情緒，人民幣短期繼續受壓。

再唔換就冇得換

又贏

黎香港 , 85折變 92折 就快一對一

十月再跌

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

Trump "China dropped the price of their currency to an almost historic low. It's called 'currency manipulation.' Are you listening Federal Reserve? This is a major violation which will greatly weaken China over time!"

佢仲頂得幾耐

美匯穿99

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

有排跌, 大家做定準備

push

跟本冇其他方法

中央就係想人仔跌

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

眨到爆為止 定義為貨幣操縱國 邪惡軸心國

Trump Trump 下次一野加佢50%